條紅衫死左膠

條大陸佬撩交打先
護佢做乜尻

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

左膠又害人

不過似狗
又幫佢洗傷口
又幫佢答問題
仲只提示威者打人

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

眼神 髮型
同埋手臂放係傷者背的動作

真心似

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書